Welcome to quizapp

es qvizi amowmebs tqvens geografiis minimalistur codnas, tu icit romeli drosha romel qveyanas miekutvnebaa
aseve minda gitxrat rom es qvizi me mifasebs finalur gamocdas, imedia leqtors es moewoneba

proectze mushaobdnen ramaz kobakhidze da lasha zarandia
didi madloba yuradghebistvis <3